有冇人記得青馬大橋放過煙花？

有冇人睇過？

有，97年, 嗰陣住大欖涌，老豆帶我同細佬行路過去睇

幾靚幾有特色

好記得成條橋放晒煙花果一幕，好似瀑布咁，好靚

記得係一個沙灘度睇，好懷念

潘朵拉效應

記得睇完散水時 好多人係屋企樓下排晒隊上車

汀九丫on9